{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158460?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아이섬풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴が可能なところもありますが、同伴の場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に持ってくる炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 入室の利用案内としては、一軒家の客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、プール(温水/ぬるま湯)が運営されており、プールは室内で利用でき、営業時間は15時から21時までです。 バーベキュー場は15時から22時まで利用可能で、炭とグリルは4人基準で20,000ウォン(現地決済)です。 駐車も可能で、温水プールは追加料金なしで提供されています。 プールはそれぞれの客室ごとに単独で運営され、温水プールの水温は30度で運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することができる場合もありますが、承認されない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、承認されない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の利用時の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式での料理や炊事は許可されておらず、持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は15時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車料金は可能で、追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "温水プールの水温は何度ですか？",
            "answer": "温水プールの水温は30度です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 431
    }
}